屌你老母封咩關姐？又話攬炒？

答案如下：
攬炒係 if we burn you burn with us
而唔係 if they burn we burn with them

5毛唔洗再開po問

Push